電腦大爆炸！！！！！！！！

公程式已經開始啟動

我唔會再通知㗎啦
柒頭皮

阿伯